德國製造商：不會向不民主國家出售衝鋒槍

近日，據俄羅斯軍事等價網報道，德國最大的輕武器製造商HK公司決定不再向北約成員國以外的國家供應其生產的武器裝備，因為向其他國家供應武器很難獲得德國政府的批准。HK公司將向那些民主和無腐敗的國家，同時是北約成員國或夥伴國的國家出售武器，這一立場將會排除該公司與這些國家，如沙特阿拉伯、墨西哥、巴西、印度，甚至是北約成員國但是存在人權問題爭議的土耳其進行武器交易，在被問及對這一立場的態度時，該公司並未作出回應。

原文網址：

好囉, 警犬要用國產走火槍囉

kknews

有無正source？

咪撚quote content farm做source好唔好

咪咁督爆人啦焗長好魚架

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

香港係國家

以後開槍鎮壓示威者實死警犬先

德國

想像緊全部係古惑的槍，射極都射死自己

德國高汁

香港警隊要用國貨

外國勢力

遲早取消埋香港關係法 唉。。。呢個世界真係好唔公平班有錢既老屎忽係咁刷中國鞋搞衰香港之後就可拍屁股走人。

國產

古惑的槍

一開槍就炸膛

善良的槍

有冇69式

Quote Content Farm不如自己打出嚟算

kknews同自己老作有咩分別?

遲下連手槍都轉埋做黑星

可以用國貨 點224痰罐仔子彈

好想睇國產炸膛槍

好期待黑警全員配備UFO來褔槍

佢講得岩
我地唔係國家

五毛狗十卜ching好勤力

香港同印度大國睇齊

蕉！
哎呀！

哎呀你做乜自己試槍呀
呢枝叫古惑的槍，一猛雞會向後射架嘛

岩呀 賣比個d國家咪打自己人

德國佬

最高質嘅民族

香港唔係國家喎………德國佬對一國兩制、基本法認識不深

56式算啦

rainbow6 飛虎隊用強國槍比人屌到飛起
原來神預言

飛乜q虎隊
明明係武警雪豹突擊隊香港支隊

人哋指的係中國

英國佬入唔到黎香港後，梗係會四圍講一國兩制係笑死人既事

連登仔唔係成日屌content farm架咩

乜話原來香港要同歐洲買槍架?有無搞錯